# Chinese (Simplified) translation for wedding website.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-25 09:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh-hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\invitation\forms.py:7
msgid "Select a reason"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:8
msgid "Mobility issues / wheelchair access"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:9
msgid "Elderly passenger"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:10
msgid "Pregnant passenger"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:11
msgid "Young children / infants"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:12
msgid "Medical condition"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:13
msgid "Bringing heavy items"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:14 .\invitation\forms.py:24 .\invitation\forms.py:34
#: .\invitation\models.py:25 .\invitation\models.py:36
msgid "Other (please specify in comments)"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:17 .\invitation\forms.py:29 .\invitation\models.py:18
#: .\invitation\models.py:31
msgid "Dairy-Free"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:18 .\invitation\models.py:19
msgid "Gluten-Free"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:19 .\invitation\models.py:20
msgid "Halal"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:20 .\invitation\models.py:21
msgid "No Beef"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:21 .\invitation\models.py:22
msgid "No seafood"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:22 .\invitation\models.py:23
#, fuzzy
#| msgid "Dietary Preferences"
msgid "No preference"
msgstr "饮食偏好"

#: .\invitation\forms.py:23 .\invitation\models.py:24
msgid "Nut-Free"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:25 .\invitation\models.py:26
msgid "Vegan"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:26 .\invitation\models.py:27
msgid "Vegetarian"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:30 .\invitation\models.py:32
msgid "Eggs"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:31 .\invitation\models.py:33
msgid "Fish"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:32 .\invitation\models.py:34
msgid "Milk"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:33 .\invitation\models.py:35
msgid "No allergies"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:35 .\invitation\models.py:37
msgid "Peanuts"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:36 .\invitation\models.py:38
msgid "Sesame"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:37 .\invitation\models.py:39
msgid "Shellfish"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:38 .\invitation\models.py:40
msgid "Soy"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:39 .\invitation\models.py:41
msgid "Tree Nuts"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:40 .\invitation\models.py:42
msgid "Wheat"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:42 .\invitation\forms.py:65 .\invitation\forms.py:87
#: .\invitation\forms.py:94 .\invitation\models.py:7 .\invitation\models.py:72
#, fuzzy
#| msgid "Full Name"
msgid "Your Name"
msgstr "全名"

#: .\invitation\forms.py:43 .\invitation\forms.py:70 .\invitation\forms.py:88
#: .\invitation\forms.py:95 .\invitation\models.py:8 .\invitation\models.py:73
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Your Email"
msgstr "电子邮件"

#: .\invitation\forms.py:44 .\invitation\forms.py:50
#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:144
#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:161
msgid "Yes"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:44 .\invitation\forms.py:50
#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:148
#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:165
msgid "No"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:45 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:155
msgid "Write your well wishes for the couple:"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:55
msgid "Reason for Carpark Reservation"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:75 .\invitation\forms.py:89 .\invitation\models.py:75
msgid "Contact Number"
msgstr "联系电话"

#: .\invitation\forms.py:81
msgid "Roles you'd like to help with"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:90 .\invitation\models.py:76
msgid "Comments"
msgstr "备注"

#: .\invitation\forms.py:91
msgid "How would you like to help?"
msgstr ""

#: .\invitation\forms.py:96
msgid "Any comments or questions?"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:9
msgid "Attending"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:10
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: .\invitation\models.py:12 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:133
#, fuzzy
#| msgid "Joel & Amanda"
msgid "Amanda"
msgstr "俊杰 & 阿曼达"

#: .\invitation\models.py:13 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:129
msgid "Joel"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:14 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:137
msgid "Both"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:16
msgid "Connected to"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:29 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:151
msgid "Dietary Preferences"
msgstr "饮食偏好"

#: .\invitation\models.py:44 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:153
msgid "Food Allergies"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgid "Other Comments"
msgstr "备注"

#: .\invitation\models.py:46
msgid "Carpark Slot Reservation"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:47 .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:169
#, fuzzy
#| msgid "Contact Number"
msgid "Car Plate Number"
msgstr "联系电话"

#: .\invitation\models.py:48
msgid "Reservation Reason"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:55
msgid "Usher"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:56
msgid "Photography"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:57
msgid "Videography"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:58
msgid "Worship"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:59
msgid "Setup"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:60
msgid "Teardown"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:61
msgid "Carpark"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:62
msgid "Screens"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:63
msgid "Lights"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:64
msgid "Sound"
msgstr ""

#: .\invitation\models.py:74
msgid "Phone"
msgstr ""

#: .\invitation\templates\invitation\base.html:6
#: .\invitation\templates\invitation\home.html:4
msgid "Our Wedding Invitation"
msgstr "我们的婚礼请柬"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:196
#: .\invitation\templates\invitation\home.html:346
#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:13
msgid "Freebies"
msgstr "免费礼品"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:197
msgid ""
"Welcome to our Freebies page! Here you'll find special gifts and resources "
"for our guests."
msgstr ""
"欢迎来到我们的免费资源页面！在这里，您会找到我们为来宾准备的特别礼物和资源。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:201
msgid "A Lamp to my 12 Blocks Salvation: From Household to the Nations"
msgstr "照亮我的十二区救恩：从家庭到万邦"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:202
#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:207
#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:212
#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:217
#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:222
#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:227
#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:232
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:206
msgid "Biblical Guide to Heaven Entry"
msgstr "圣经天堂入门指南"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:211
msgid "Building a God Centered Family: A Guide For Biblical Living"
msgstr "建立以上帝为中心的家庭：圣经生活指南"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:216
msgid "The Seasons of Life: Finishing Well Before the Judgment Seat"
msgstr "人生的季节：在审判台前善终"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:221
msgid "人生的季節: 在審判台前跑完好路"
msgstr "人生的季節: 在審判台前跑完好路"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:226
msgid "圣经上的进入天堂指南"
msgstr "圣经上的进入天堂指南"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:231
msgid "照亮我的十二区: 救恩从家庭传于万国"
msgstr "照亮我的十二区: 救恩从家庭传于万国"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:238
msgid "The Greatest Free Gift"
msgstr "最伟大的免费礼物"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:240
msgid ""
"For it is by grace you have been saved, through faith—and this is not from "
"yourselves, it is the gift of God—not by works, so that no one can boast."
msgstr ""
"你们得救是本乎恩，也因着信；这并不是出于自己，乃是神所赐；也不是出于行为，免"
"得有人自夸。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:242
msgid "Ephesians 2:8-9"
msgstr "以弗所书 2:8-9"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:244
msgid ""
"Last but certainly not least, the best free gift is the gift of salvation "
"from the Lord Jesus Christ."
msgstr "最后也是最重要的，最好的免费礼物就是主耶稣基督赐下的救恩。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:248
msgid "Who is Jesus?"
msgstr "耶稣是谁？"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:249
msgid ""
"Jesus is the Son of God, sent into the world to save us from our sins. He "
"lived a perfect, sinless life, showed God's love through His teachings and "
"miracles, and willingly gave His life on the cross as a sacrifice for us. "
"Three days later, He rose from the dead, proving His victory over sin and "
"death. Through Jesus, we can know God personally and receive the gift of "
"eternal life."
msgstr ""
"耶稣是神的儿子，被差遣到世上来拯救我们脱离罪恶。他过着完美无罪的生活，通过教"
"导和神迹彰显了神的爱，并甘愿为我们牺牲在十字架上。三天后，他从死里复活，证明"
"了他战胜了罪和死亡。借着耶稣，我们可以亲自认识神，并得着永生的礼物。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:253
msgid "What is Salvation?"
msgstr "什么是救恩？"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:254
msgid ""
"Salvation means being rescued from the consequences of sin—our separation "
"from God and spiritual death. The Bible teaches that everyone has sinned and "
"falls short of God's perfect standard. Sin breaks our relationship with God "
"and leads to eternal separation from Him."
msgstr ""
"救恩意味着从罪的后果中被拯救——即与神隔绝和属灵的死亡。圣经教导我们，世人都犯"
"了罪，达不到神完美的标准。罪使我们与神的关系破裂，并导致与神永远分离。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:258
msgid "Why Do We Need Salvation?"
msgstr "我们为什么需要救恩？"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:260
msgid ""
"We need salvation because sin separates us from God. On our own, we cannot "
"restore this relationship. But God, in His love, sent Jesus Christ to die "
"for our sins and rise again, so that anyone who believes in Him can be "
"forgiven and reconciled to God."
msgstr ""
"我们需要救恩，因为罪使我们与神隔绝。靠我们自己无法修复这种关系。但神因着爱，"
"差遣耶稣基督为我们的罪而死，并从死里复活，使一切信他的人都能被赦免，与神和"
"好。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:261
msgid ""
"Salvation is a free gift, received by faith in Jesus Christ—not by our own "
"efforts or good deeds. Through Him, we receive new life and the promise of "
"eternity with God."
msgstr ""
"救恩是免费的礼物，凭着对耶稣基督的信心而得，不是靠我们自己的努力或善行。借着"
"他，我们得着新生命，并有与神同在永恒的应许。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:268
msgid "The Sinner's Prayer"
msgstr "罪人的祷告"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:269
msgid ""
"Dear God, I know I am a sinner and I ask for Your forgiveness. I believe "
"Jesus Christ is Your Son. I believe that He died for my sin and that You "
"raised Him to life. I want to trust Him as my Savior and follow Him as Lord, "
"from this day forward. Guide my life and help me to do Your will. I pray "
"this in the name of Jesus. Amen."
msgstr ""
"亲爱的上帝，我知道我是一个罪人，请求您的饶恕。我相信耶稣基督是您的儿子。我相"
"信他为我的罪而死，您使他复活。从今天起，我愿意信靠他作为我的救主，并跟随他为"
"主。引导我的生命，帮助我遵行您的旨意。奉耶稣的名祷告。阿们。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:271
msgid "What to do next?"
msgstr "接下来该怎么做？"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:273
msgid "Tell someone about your decision to follow Jesus."
msgstr "告诉别人你决定跟随耶稣。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:274
msgid "Find a Bible and start reading, beginning with the Gospel of John."
msgstr "找一本圣经开始阅读，从《约翰福音》开始。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:275
msgid "Pray regularly and seek God in your daily life."
msgstr "定期祷告，在日常生活中寻求上帝。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:276
msgid ""
"Connect with a local church or Christian community for support and growth."
msgstr "与当地教会或基督徒社区联系，以获得支持和成长。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:277
msgid "Continue learning about Jesus and His teachings."
msgstr "继续学习关于耶稣和他的教导。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:279
msgid "If you have questions or need support, feel free to reach out to us!"
msgstr "如果您有任何问题或需要支持，请随时与我们联系！"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:281
msgid ""
"If you want to know more about salvation or have questions about faith, "
"please reach out. We would love to share more and pray with you."
msgstr ""
"如果您想更多地了解救恩或对信仰有任何疑问，请联系我们。我们很乐意与您分享更多"
"并为您祷告。"

#: .\invitation\templates\invitation\freebies.html:283
msgid "Reach Out to us!"
msgstr "联系我们！"

#: .\invitation\templates\invitation\gallery.html:4
msgid "Gallery - Our Wedding"
msgstr "婚礼画廊"

#: .\invitation\templates\invitation\gallery.html:8
#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:7
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: .\invitation\templates\invitation\gallery.html:9
msgid "Check back soon for more updates!"
msgstr "请稍后回来查看更多更新！"

#: .\invitation\templates\invitation\gallery.html:10
#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:8
msgid "Coming Soon"
msgstr "敬请期待"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:299
msgid "Christian Cross"
msgstr ""

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:305
msgid "A Message of Love"
msgstr "爱的讯息"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:308
msgid ""
"Love is patient, love is kind. It does not envy, it does not boast, it is "
"not proud. It does not dishonor others, it is not self-seeking, it is not "
"easily angered, it keeps no record of wrongs. Love does not delight in evil "
"but rejoices with the truth. It always protects, always trusts, always "
"hopes, always perseveres."
msgstr ""
"爱是恒久忍耐，又有恩慈；爱是不嫉妒，不自夸，不张狂，不作害羞的事，不求自己的"
"益处，不轻易发怒，不计算人的恶；不喜欢不义，只喜欢真理；凡事包容，凡事相信，"
"凡事盼望，凡事忍耐。"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:311
msgid "1 Corinthians 13:4-7"
msgstr "哥林多前书 13:4-7"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:314
msgid "Click the heart!"
msgstr ""

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:317
msgid "You're Invited!"
msgstr "诚邀您参加！"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:318
#| msgid "Joel & Amanda's Wedding"
msgid "Joel Ng Zhi Hao & Amanda Lim Hui Wen's Wedding"
msgstr "智浩和惠文的婚礼"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:321
msgid "Venue:"
msgstr "场地："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:321
#| msgid "Map to Victory Family Centre Tampines"
msgid "Victory Family Centre Tampines (Level 3)"
msgstr "胜家庭中心淡滨尼（3楼）"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:322
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:322
msgid "20 Tampines Street 43, Singapore 529151"
msgstr "新加坡淡滨尼街43号，邮区529151"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:323
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:323
msgid "November 29 (Saturday)"
msgstr "11月29日（星期六）"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:324
msgid "Registration Time:"
msgstr "报到时间："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:324
msgid "10:30 AM"
msgstr "上午10:30"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:325
msgid "Dress Code:"
msgstr "着装要求："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:325
msgid ""
"Smart Casual (Kindly dress modestly—long pants or jeans for men, and long "
"skirts or dresses for women; no shorts or revealing clothing. Covered shoes)"
msgstr ""
"商务休闲（请着装得体——男士请穿长裤或牛仔裤，女士请穿长裙或连衣裙；请勿穿短裤"
"或暴露的服装。请穿包鞋）"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:326
msgid "Food:"
msgstr "餐饮："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:326
msgid "8-Course Buffet Lunch and Pastries"
msgstr "八道菜自助午餐和糕点"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:329
msgid "Couple Photo"
msgstr "情侣照片"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:329
msgid "Joel & Amanda"
msgstr "智浩 & 惠文"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:330
msgid "Venue Photo"
msgstr "场地照片"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:330
#, fuzzy
#| msgid "Map to Victory Family Centre Tampines"
msgid "Victory Family Centre Tampines"
msgstr "前往得胜家庭中心淡滨尼的地图"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:335
msgid "We are delighted to invite you to our wedding celebration!"
msgstr "我们很高兴邀请您参加我们的婚礼庆典！"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:338
msgid "Please let us know if you can join us by submitting your RSVP!"
msgstr "请通过提交您的回复让我们知道您是否能参加！"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:341
msgid "RSVP Now"
msgstr "立即回复"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:343
msgid "Check out our free gifts for you!"
msgstr "查看我们为您准备的免费礼物！"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:352
msgid "How to Get There?"
msgstr "如何到达？"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:355
msgid ""
"Victory Family Centre Tampines is easily accessible by public transport and "
"car."
msgstr "得胜家庭中心淡滨尼交通便利，可乘坐公共交通或自驾前往。"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:359
msgid "By MRT:"
msgstr "乘坐地铁："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:360
msgid ""
"Take the Downtown Line to Tampines East MRT (DT33). Walk 8 minutes to the "
"church."
msgstr "乘坐市区线到淡滨尼东站（DT33）。步行8分钟到教堂。"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:363
msgid "By Bus:"
msgstr "乘坐巴士："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:364
msgid "Bus services 8, 18, 28, 29, 37, 291, 293 stop nearby."
msgstr "巴士服务8、18、28、29、37、291、293路在附近停靠。"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:367
msgid "By Car:"
msgstr "自驾："

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:368
msgid ""
"Free parking available at the church carpark (reserve beforehand).<br/>There "
"are HDB carparks nearby as well."
msgstr "教堂停车场提供免费停车（需提前预约）。<br/>附近也有组屋停车场。"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:373
msgid "View on Google Maps"
msgstr "在谷歌地图中查看"

#: .\invitation\templates\invitation\home.html:378
msgid "Map to Victory Family Centre Tampines"
msgstr "前往得胜家庭中心淡滨尼的地图"

#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:5
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:10
#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:117
msgid "RSVP"
msgstr "回复邀请"

#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:11
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者"

#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:14
msgid "for you!"
msgstr "送给你！"

#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:25
#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:32
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: .\invitation\templates\invitation\navbar.html:31
msgid "On"
msgstr "开启"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Gallery - Our Wedding"
msgid "RSVP - Our Wedding"
msgstr "婚礼画廊"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:121
#, fuzzy
#| msgid "Contact Number"
msgid "Contact Number:"
msgstr "联系电话"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:123
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:125
msgid "Who are you connected to?"
msgstr "你和谁有联系？"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:140
msgid "Will you be attending?"
msgstr "您会出席吗？"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:157
msgid "Church Carpark Slot Reservation (limited slots - allocated based on necessity)"
msgstr "教堂停车位预订（车位有限 - 根据需求分配）"

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:176
msgid "Any other comments:"
msgstr "任何其他评论："

#: .\invitation\templates\invitation\rsvp.html:178
#, fuzzy
#| msgid "RSVP"
msgid "Send RSVP"
msgstr "回复邀请"

#: .\invitation\templates\invitation\volunteer.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Gallery - Our Wedding"
msgid "Volunteer - Our Wedding"
msgstr "婚礼画廊"

#: .\invitation\templates\invitation\volunteer.html:126
#, fuzzy
#| msgid "Gallery - Our Wedding"
msgid "Volunteer for Our Wedding"
msgstr "婚礼画廊"

#: .\invitation\templates\invitation\volunteer.html:139
msgid ""
"We would love your help to make our wedding day even more special! If you’d "
"like to volunteer, please fill out the form below and let us know how you "
"can contribute."
msgstr ""

#: .\invitation\templates\invitation\volunteer.html:162
msgid "No roles available. (Check VolunteerRole in admin)"
msgstr "没有可用的角色。（请在管理员中检查志愿者角色）"

#: .\invitation\templates\invitation\volunteer.html:169
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#~ msgid "Our Story"
#~ msgstr "我们的故事"

#~ msgid "Photos"
#~ msgstr "照片"

#~ msgid "Q&A"
#~ msgstr "问与答"

#~ msgid "We are getting married!"
#~ msgstr "我们要结婚了！"

#~ msgid "Join us for the wedding of"
#~ msgstr "诚挚邀请您参加我们的婚礼"

#~ msgid "25th July 2025"
#~ msgstr "2025年7月25日"

#~ msgid "Save the Date"
#~ msgstr "敬请预留日期"

#~ msgid "Sign up to help out at our wedding!"
#~ msgstr "报名成为我们婚礼的志愿者！"

#~ msgid "Roles"
#~ msgstr "角色"

#~ msgid "Toggle Music"
#~ msgstr "切换音乐"
